呢個世界都係睇樣行先

自己部機

人地部機

自己部機被人話柒到爆，果然spec唔重要

唔怪得apple d機咁廢都咁多人買，明晒

入嚟以為叫春

你部野咁柒係我都揀下面啦
利申電腦痴

唔睇下個spec？

要睇spec使睇你果部

你部機似火燭完...

不如咁問
兩部機送比你，你揀邊部

下面
利申：唔打機

上面果部二手賣出去夠你砌下面幾部

who cares
你送俾我我又冇成本
我鐘意賺夠就唔賺吹呀
問題係我要幾部來托咩

得得得明明明

擺條rgb燈條 吸下塵
上面

其實入面冇塵，只係打光問題

打光好d，執線好d

不嬲睇樣行先
所以我先想成部換撚埋做desk PC，保證變靚
不過到時又成部換，要上網賣件

我可以買個大箱再上ek水，但咁就失去atx箱用ssieeb既樂趣

屌，樂趣
電腦可以分主機副機㗎嗎，副機咪玩樂趣囉

開返機，執一執相

我有部副機，係stx server黎

睇多幾秒其實都見到樓主有route過下d線
但個cpu散熱真係柒
同埋張rtx好似太多野圍住
唔夠空間散熱

下邊封塵咪又係一樣，重點係你有冇心執整個樣姐

利申：9up

其實真係冇塵，隔住塊玻璃+閃光燈+jpeg noise既錯覺黎

張rtx夠散熱 勉強

同埋，u14s都柒既話，唔通上兩個240水咩

唔識野，風扇下面果兩舊有好多洞白色海綿狀係咩黎

cpu散熱

燈光問題渣，
你用照妖燈咁樣車埋去，
乜都死啦。

2080ti 唔講以為張圖係賭撚年代産物

唔係都係一舊舊風扇樣架咩
舊野唔似既

側吹式散熱，唔同一般既下吹式

典型毒撚心理，覺得自己幾有內涵幾有學識，又唔執下個柒樣，見啲女揀左啲靚仔少少男仔，眼尾都望過自己又係到叫春話人地外貌協會，睇唔到自己個優點

好心你部機有幾快無用架，你又未必日日用得盡fullload佢，但我日日望住你部機真係唔開胃 ，同埋外國youtube大地勁spec都砌得好靚，學下咩叫生活品味喇

你部機都幾肉酸

上面果部唔撚睇真啲都發現唔到係2080ti

見到有2 粒cpu 就知部機打機快極有限
仲點會揀

砌得靚有咩用？

你清塵就得啦， 部野好似十年冇抹過

你跟手 再玩下led燈，佈置到靚過聖誕節🎄

做唔到240，但144就冇問題

入面真心冇塵

btw 買led買窮

已正，知你想要好耐

csgo avg 300 都冇嘅機
落黃金執部i5 都勁過你

可唔可以俾詳細spec 嚟參考吓

唔覺有幾難,都係錢既問題
睇你有無心機整&多餘錢整

靚箱,燈條,模組線,自組水
搞完呢堆野分分鐘都夠你部機upgrade多一級

唔砌靚過砌

我個個post都被人負評開 一有正評就知自己太大路

算啦，某d二手件黎

我有粒i7 7700當緊router

第一日做人？

屋企咁撚多部機
但係唔砌兩部機一部打機一部做嘢
又kvm 又剩
都唔知你做乜鳩

兩部機既話，過file麻煩，os config麻煩，backup麻煩

見你雙cpu想學吓嘢咋

咩板咩U?

我呢部機可以拆散做兩部機，有spare底版同箱

z10pe d8 + 2696 v3

淘寶

你本身開個post都係想話人知自己部機咩spec有幾勁幾勁咁姐
點知個內籠咁樣衰仲要下面比人放張整齊咁多既
唔忿氣開post取暖阿

係呀 比你講中晒
唔知買d咩做裝飾好

d cpu依家有錢都好難買到

打機部機使撚backup 咩 都冇files 唔使過files
os config 你kvm 都要set 個windows 架啦
vm 冇得同native 比

欣宜 VS 朱千雪

Base clock 咁慢

點打機

spec唔係咁計(kg)下化

樓主搞咁大輪原來係對住個spec打飛機

長行3.8ghz，最少ryzen level掛

收返埋啦 對住你堆spec打飛機算啦 唔洗post上黎

明明上個post仲讚人部機係藝術品
轉一下就拎人地張相踩兩腳
好賤

咦，變番Corsair RM850x 850W 80 PLUS Gold Fully Modular嘅？
仲要係舊版（180mm長）添噃

呢張係半年前既相

以前做高登PT，有好多呀叔鐘意砌到部機好勁去行benchmark

實際最多用嚟剪下自己D生活片。

你係咪果堆呀叔

唔係想踩人，我只係覺得砌部機都要聽連登仔講，真係食得屎

係，不過我依家唔剪片

佢本身架構點先

唔係3.8就大晒喎

咁要聽邊個講，電腦白痴何去何從

呢部可以開到機，cpu換成e5 2603 v4之類，heatsink可以裝個l9-i，塊板有個好廢既32mb gpu

haswell

負皮多唔係因為你唔大路，係因為你on9

我不嬲on9開，未去過軟件台？

sorry呀好似騎劫左個post
唔好嬲
砌機樂趣黎架姐
我鐘意靚
你鐘意j spec
有咩所謂 冇話邊個岩邊個錯

you win

威啦威啦
2080

呢d野孤芳自賞咪算 其他人唔明就點講都唔會明
開post引黎嘅人一定係冷嘲熱諷多過去理解你嘅理念

有咩威？垃圾黎

係啦係啦知你好撚勁

上邊真係好柒

為左響應樓主
支持樓主

忍唔住留多段比你

屌你對上個post就係叫人貼機箱，你個機箱柒，人地個靚過你，你又唔憤氣，話自己spec勁過人地，靚有乜用，屌你唔撚係比較機箱靚就唔好叫人post喇，直接叫人show個PC Spec打下飛機咪得囉！

再者，你攬住成套二手淘寶配件兩路CPU已經成兩年，垃圾二手server版，垃圾二手U，日日係到打飛機我都廢鳩事話你，你仲好意思話自己部機價錢夠人地嗰部砌幾部都得，夠喇，收手喇，你唔係第一次人圍屌喇

咪撚再話人地睇樣呀，因為你個post就係叫人post機箱個樣呀!!!!!!!!!!!!!!

由鳩佢，屌咪屌，我又唔會少忽肉 做cd rom咪冇人屌

乜spec咁巴閉，雙u大能晒咩

見到堆火牛線已經唔開胃
仲未計對屎色heat sink
顏色又唔夾 又黑色又屎色咁

裝修都輸啦

大大舊成個撚樣咁
好似我咁窈窕淑女先係主流

碌落啲望到風扇色
又藍又屎又黃咁
你玩緊幻彩詠香江呀？

stx機

rgb機都係差唔多

第一張就似油頭毒撚有料但無人想要
因為真係太樣衰太柒
柒到無人想知你係乜

第二張係靚仔但無料但個個都想要
靚仔啲毒撚比較
係人都要靚仔先 洗撚理你有無料
揀左靚仔再慢慢了解佢有無料

樓豬就係毒撚有料但無人會揀

樓豬明未

咪姐係我個post既title

講到一部電腦係仔係女咁，唔識仲以為你班pk會中出部電腦

對唔住, 自貼

仲有pci？

好耐冇見好似樓主咁痴線既毒撚

上連登再痴線其實冇乜所謂 大家都係求開心

樓主似十足現實果d憤世嫉俗死毒撚

呢度都大把，唔怕多我一個，你分分鐘都係

你自己post上嚟
然後又話 砌部機都要聽連登仔講
思覺失調？

Apple spec不嬲比人屌打
咪又係咁好賣
設計都係內容一部分

剩係os都好過windows唔少

上面部機好似擺左好耐咁，睇落好殘舊

錯覺黎

用電腦從來唔會理部主機
都唔明 d 人搞色搞水做乜
買過靚 d 既 mon 好過

Armor
Apple幾時係賣Spec
人地係賣設計，賣個MacOS同蘋果既信仰

根本定位唔能夠同Windows User既比，用遊戲來比更加係定位錯誤

利申：用緊MacBook Pro，Lenovo Gaming Laptop，兩部Windows Tablet，仲有三部大機RGB都係自己砌仲行緊

咪就係

2014果時，macbook air性價比仲要好高

換下部相機先啦，2019年啦，D相都仲起格

垃圾note 8，垃圾jpeg

2011或者2012既Mac Pro
買返個2.5 SATA SSD做系統盤其實已經好好用
反正2011都可以用Mojave Patcher，加埋兩條4GB或者8GB Ram根本已經滿足基本輕便睇戲工作文書需求

不過我係用來做Xcode同Visual Studio既

最衰我部mba得4gb ram，我成日要寫code，唔係都唔洗換xps

即係有內涵嘅人著到乞兒咁，幾有內涵都冇用

cpu散熱係貓頭鷹仲想點？而且樓主張rtx係水冷版冇所謂啦

樓主台電腦幾勁

個spec係貴d嘅，但兩萬蚊又唔係拎唔出，砌到白燈嗰部咁靚就真係難做啦，同埋成副計大大隻字evga就咪出嚟標榜貴啦

你知唔知一套訂製水冷賣梗幾錢
一張2080Ti就上黎叫春

樓豬不如分啲錢去買部好啲既手機影相

打機主要睇gpu

BTW

其實我唔係太好下面部機箱
我唔係唔鍾意信仰光既機箱同水冷
畢竟我都係用緊RGB同分體水冷

我先撇除Spec既問題
機箱外觀真係好講個人喜好在意與否

有人覺得幾大叫做人靠衣裝佛靠佛裝
整部LGA775宜家唔搞771硬改感覺係廢廢地無咩料到
就算唔整RGB箱都整下個正正常常既文書箱唔好太頹
好好睇睇幾大都要做下基本包裝
自然有人覺得有錢搞外觀包裝點解唔升級下個Spec

自己衡量過取到平衡咪算

屎味咖哩

真係心機黎 唔係錢問題

佢自己都話3000左右，但心機先係cost

兩粒cpu，冇特別setting打機真係會pk

係咁架啦，你去叫雞都係睇條女外表得唔得，唔會睇佢識唔識棋琴書畫啦

淨係覺得你成隻怨婦咁吹奏自己個spec幾貴幾勁幾高級...但大大隻evga logo已經成浸寒酸味，兩萬零蚊部機就巴之閉嘅態度俾你部機核凸

arm 但係佢呢部嘢快極有限 又低頻又兩粒

3.8ghz唔差掛

5G 年代喇亲

成部垃圾咁 諗起毒撚樓豬覺得自己個部好撚勁好自豪個樣就好笑

你叫amd user點應你

Skylake先行梗3.8喎，你訓撚醒未

你去同啲amd 用家一齊攞住啲核圍爐就啱

洗唔洗我貼i7z比你睇下我行幾多ghz

你又貼出黎過目下囉

要下面個部
利申 唔打機

自己睇下啲正負皮咪知

破解到all core turbo 好似係

evga不知幾平

樓豬真係辣殺黎
你個spec好極咪又係幾皮嘢可以砌出黎
依家9900K都係賣梗4000蚊
你繼續攞住你部垃圾打飛機啦

利申，自己仲用梗6700K+980Ti
不過個機箱一定靚過你

負評數目值得參考架咩？

9900k 5ghz慢2-3倍喎

垃圾

你又自貼睇下

不嬲做實事多

裝張2080Ti 落workstation機打機

咁就咪一副有錢人口吻笑人部機平啦

幾有錢都好
甩頭髮真係男人最痛

死窮撚冇錢砌多幾部ren 野?

條女唔靚鬼睇內涵
人地個 loop 加rgb 同啲港女買啲貴衫貴袋一樣係投資嚟
放錢落自組水，老老實實，唔輸2080Ti

死毒撚真係冇得救

連登仔唔係全部都係？

又好似係

屌 樓豬咪又係鐘意靚女

隔住個mon都feel到樓主幾毒

白色果部d水冷料都唔係好靚姐，老母板好似係strix
係d喉扭得唔錯同要讚配色
樓主果部就唔洗講一睇就知做野機 冇得比

樓主
2019年第一日都想搶每月之星
過主啦你

我粒垃圾2700x 都上到 4.1ghz
你仲行 3.8...

我唔係好差姐 膠力比上不足比下有餘

3.8ghz，但多你12粒春

唔係講緊打機咩
打機8c16t 夠做有突
再多反而影響效能

其實夠core既話，打機熄hyperthread仲好，context switching要時間

os scheduler可能會派game thread落同一個core+ht，兩個thread爭飯食

下面果部有品味
上面果部似暴發戶有錢就放晒入去又唔打理噤

等於你碌鳩幾勁都冇用啦 樣柒柒咁
啲女會點揀？

今晚中出部靚機先

正面睇你舊散熱好似姨媽巾

駁唔刀

真

冇計，貓記風冷最勁

真係好肉酸
有錢冇taste

講緊下面個部有品味only

淘寶二手嘢 不了

可以點改善？

taste 冇即食

都係果D STEPS:
睇多D
學識點欣賞
自己試下
比人評下

樓主連北韓都不如 ...
有幾多錢都冇用 ...

ps相都當係真?

真又好假又好，都靚過樓主果部啦

用木做都靚過

咁你評下我個部

風扇冇燈負評

買左5把有燈 準備換

太多燈睇死人 負評

無燈又負評 有燈又負評

樓豬
正on9

係咁架啦，我都慣

最唔能想被你話我on9，你竟然走黎話我on9

不過你部機我好似唔知係邊見過

半年前個痴線佬eatx 460x post

係fb見過

女朋友嘅嘢，砌得都要睇得嘅

我成日回帶，玩野or打j

其實你條柒頭係唔撚係有自閉症, 好似永遠都要世界跟撚住你轉先叫正常咁, 你不如自殺死撚左佢啦, 傻屌!

不如諗下，你自己係網上對一個唔識既人講d咁既說話，邊個先唔正常

唔鐘意大可以block我，係都要晒時間造口業

就係因為唔識先叫你去死, 識既都可以叫做教下佢點做人

原來又係你，食藥啦屌你老母

我唔識psychodynamic psychotherapy架，過主啦

喂, 你愛上左我呀? 咁撚關心我既, 我真係好開心, 今日開始又多一個FANS, 不過你死之前唔好話係我叫既, 唔想你老母傷心搵我, 一陣又要我中出左佢一次生多件就唔好啦.

其實係咁, 我本身好易嬲/發火. 發火時會做出好多好傷害人既行為/講左唔應該講既野

其實好多易嬲既人都係心理上有陰影

我自己既CASE 係因為老豆係我細細個就成日打我同我老母, 加上之後跟左老豆屋企人住既時間有一個自戀狂既姑媽, 長期比佢地情感上同身體上既ABUSE.

呢個童年令到我個人變得比一般人暴燥, 同埋對好多好小既事都會反應過大, 嬲既時間會完全冇同情心&同理心. (因為屋企人都係咁)

咁岩我對心理學有興趣, 成日睇心理學既野令我開始懷疑自己有好多病.

有幾次因為同女朋友嘈交嘈到佢想分手, 所以我就去搵出路. 而呢幾年係明顯差左唔小, 所以決定去搵PSYCHOLOGIST 去睇下咩事.

睇左PSYCHOLOGIST 之後我開始有所改變. 我嬲既時間會冇咁長, 同埋我會搵方式去逼自己嬲既時間唔好同女朋友有接觸, 唔比自己有機會爆炸.

同時我都開始左日日做MEDITATION, 做完之後個人係會冷靜左唔小. 我認為呢樣野應該所有人都做, 因為真係對我地個人身心發展好重要.

PSYCHOLOGIST 面對我呢個問題用左Psychodynamic psychotherapy 同埋CBT.

我認為Psychodynamic psychotherapy 係最WORK 既, 佢逼到我講出唔小連我自己都冇諗過我會講既野出口.

次次講完我都會流哂眼淚, 之後個人會輕鬆左唔小.

講到呢到先.

如果樓主你真係想要女朋友再次相信你, 你要先比佢見到你真係有心改. 依家佢咁嬲都冇立即走, 你應該好好利用呢個星期去留佢. 做多小小野, 比佢真係認為你係有心改, 有心令到佢生活過得好. 最緊要係要佢認為你真心對佢.

你今日屌左幾多傻POKEMON? 定係幻想自己同CIRI 做愛?

有病就入青山啦, 傻撚

COPY AND PASTE 好撚叻咩? 買部咁撚貴既PC 去玩COPY AND PASTE? 敗家敗撚到咁, 跳落去啦, 可以留返D錢比你老豆老母養老.

唔好諗咁多啦, 望一望出去, 幾大風? 係唔係好爽? 跳果陣仲爽呀, 快D 啦

DIY水冷、GM牛、LED基本啦
個SPEC幾勁根本唔多人在意
最緊要型

水箱好型

果然係自閉仔, 自閉既人好鐘意不停做同一樣野, 你係咁COPY AND PASTE 應該好鐘意我呢個REPLY啦

但係自閉唔會好返, 所以你都係快撚D 跳, 唔好浪費呢個世界既資源啦

如果你係怕高既, 不如用刀, 幻想下自己係日本仔, 玩切腹, 仲可以比你中二病發作

再唔係你咁撚鐘意電腦, 電撚死自己都得, 不過聽講會比較痛, 我都係認為你快快跳落去比較實際

你覺得pcmasterrace得性能一個index? 咁你咪錯晒囉
cable management同清潔都好重要架喎
我當下面係r5 2600 + 2070我比分一樣高過你
人地cable management同水路design已經贏晒你
再講 我要黎打機嘅 要個雙路板黎托咩 一個core行緊幾ghz呀你

清潔其實ok，cable mgmt我自己都睇唔過眼

買個大D case 收下線囉 得閒嘅玩下soft tube都已經好好多

個460x箱半年前先買，果時疑似爛板，同埋想做實驗驗證 呢個post做唔做到

依家個箱咁砌係樣衰d，但買果時又唔平，依家dum又麻煩，我本身聽kamui準備想買inwin 909，最後都係痴左線做實驗

如果唔覺意被我整爆玻璃先算

仆街，我買inwin 909一定ek一體 240 280 360 + cpu block * 2 + gpu block * 2

青，乜又係你啊

除咗我幾年前飛咗條貪錢女友到而家都未拍拖之外，你同我好似

做人開心就好

thanks

啱自己需要咪算囉 使乜比較spec定樣重要D

雖然樓主個部真係好撚樣衰

真，愈睇愈樣衰

講真 執返靚堆線 加個自組水咪得囉 有錢買2080Ti 都冇錢買自組水